肥媽好愛國 睇到眼濕濕

上去唱金曲又宣傳大灣區
又懷緬香港舊日

香港真係唔可以亂